如果麥卡錫主義成為美國社會主流思想，今日FB、Twitter係咪唔敢停用侵侵帳戶？

如果當年麥卡錫上到位，今日fb同twitter係咪唔敢封侵侵account？